{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049883",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74835&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평댕댕이애견펜션글램핑골드"
    },
    "text": "雲岳山が眺望でき、静かな立地を誇るペンションです。 個別テラスバーベキューとペット同伴可能な施設を備えています。 雲岳山と加平四季ソリ場、アチムゴヨ樹木園などの観光地が周辺に位置しています。 入室は5時以降、退室は22時以降に可能で、全室禁煙です。 無料Wi-Fiと駐車施設が提供され、各部屋に駐車が可能です。 客室内にはセスコ空気殺菌器、ブルートゥーススピーカーが完備されています。 大人男女2組以上の男女同室での宿泊禁止であり、最大3匹のペットと一緒に入室可能です。 子犬の入校時にペットのおむつを着用しなければならず、ペットの行動に対する責任は飼い主にあります。 バーベキューは個別テラスで楽しむことができ、グリルは個人で持参する必要があります。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可です。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、火災危険物質の使用およびゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 情報はペンションの状況によって変更される場合があり、オンシーズン中に料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの立地はどうですか？",
            "answer": "このペンションは雲岳山の眺望ができる静かな場所にあります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "このペンションでは個別テラスバーベキューとペット同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には雲岳山や加平四季ソリ場、アチムゴヨ樹木園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5時以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は22時以降になります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiや駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備には何がありますか？",
            "answer": "客室内にはセスコ空気殺菌器とブルートゥーススピーカーが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "はい、最大3匹のペットと一緒に入室することができます。"
        },
        {
            "question": "子犬の場合、どのような注意が必要ですか？",
            "answer": "子犬の場合、ペットのおむつを着用して入室する必要があります。また、ペットの行動に対する責任は飼い主にあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように楽しめますか？",
            "answer": "バーベキューは個別テラスで楽しむことができます。ただし、グリルは個人で持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理に制限はありますか？",
            "answer": "はい、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴でなければ利用できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしでは利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理にはどのようなルールがありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用およびゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの状況によって情報が変更されることがあります。また、オンシーズン中に料金が変わる場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 562
    }
}